[iOS/AN] 白貓project #262 淺井大樹 ( ~2012 - 2019 )

~2:17:44

我將會於工作了近8年的Colopl公司離任
今後將繼續以顧問身份於其他動畫,影片中出演
實際上沒有太大改變
就算身份改變了,遊戲也不會有甚麼改變
至於我今後的去向,以後有機會再談
感謝一直以來的支持,及以後請繼續多多指教

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

永遠懷念$#

永遠懷念牙鳩

咁佢會去邊啊
自己個仔都唔睇住

阿鳩去邊呀你

r.i.p

有啲失落

職業轉換後可自由切換「轉職模組」或 轉職前既有的「原始模組」 。
轉左普攻就會變gif d

喊了

翻譯啦

喊左

白貓唔係淺井渣旗?
咁佢走左咪執得
無玩2年岩岩返黎玩

特登返黎送牙鳩走

哭了

年代呀，言而玩咁耐都仲未有女

你個名

大佬沙

諗唔明 隻驚雖然已經唔似以前咁多人玩
但應該都算屎社入便最賺錢既驚 之黎緊果年會出Switch版白貓又出動畫
到底係咩原因呢個時候阿鳩要走有少少唔開針

無左牙鳩c社典算

大家係咪就快無白猫玩

$#

今次係咪終於可以真正講翻句 白貓已死

牙鳩

太監=林鄭

呢個post見番好多大ching

曾經有一隻至真嘅白貓擺係我面前，但我冇去珍惜。到冇咗嘅時間先­知後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以俾個機會我番轉­頭嘅話，我會同個$#講，吔咩囉。如果係都要喺呢個P加上­一個期限，我希望係，一萬年。。

幾年冇玩一入埋去咁多個pool

沙ching再見了

hell 3/F好難過

我都好難過

六爺
$#

突然又已一年

所以我決定同牙鳩一齊離開白貓呢個傷心地

碌下APPS台望到個POST名入黎
牙鳩

銀卷全饅pizza
ho ball

中10500送別牙鳩

淘寶寶又勝

回坑冇耐，中左隻新斧，勁唔勁？

TOP0

特登入黎悼念下$#

牙鳩都棄驚

又花式

中得隻爛鳩黑肉有乜好花式。。。

same...

淺井一走就執得

冇隻勁

阿鳩

廢 三隻都得金ss

啊鳩走左 我辭左無做攻略組了

有食評未

垃圾 全部

黑肉可控既吹波波 改做不可控
仲有咩好玩

btw 係咪就執

yes

考古學家與史前生物

有冇劍析

好大好滑

去玩switch版白貓了

一抽

眉叔又勝

不勝不勝

屌你老眉

RJ公又勝

黑肉雞

唉唉又勝

過左7個鍾仲未抽新POOL 代表咩?

執左

爆絕爆死
1抽唔中

我4500石去抽黑繼承者,另外3隻中齊但仲未有男主...依加得番33石 好sad...好想del game好唔開心 d石存得好辛苦...

every 白貓player

課多4500試下

心理準備不足，唔係大金主只可以接受結果，每次只係幾多百/千/allin,冇就冇，同埋其實有時都會送十選一，凱旋之後免費單跳跌落黎都會發生，我兩隻大劍男主都係免費單跳跌落嚟

新手岩岩玩 點解一黎就有爆Lv 5*
另外想問水弓霞 文森特 同露比邊隻勁啲咁

1.你當福利啦，佢加左個tier抽到就唔洗練。
2.清關應該vincent 好用啲，但留石茶熊啦，呢幾隻都過氣。

啲石抽武器定點？ 目前重點清主線先？

switch白貓延遲
今次真係執?

武器用卷抽
先打限時活動

延到幾時

冇日期
話要斬掉重練

根本就無諗過出

局長叔根本就又勝

我為左白貓買switch 而家應該點做

唔要比我

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

次次銀劵都係pizza饅頭

有食評同劍析未

攻略組大爆死

轉玩padg

你冇爆死咪得

黑肉好靚，訓咗少少身

抽左幾多

千五石中咗

傻撚左?

哈右叔又勝

唔傻都唔會玩白猫啦

因為我本身仲有島，所以遷就得到留茶熊

俾你講講下 我都好想追公主
想同佢一齊嘻嘻嘻

利申 傻

你有公主1.0?

咁岩睇到呢張圖

矛

變態

無業廢青想賣屎忽

如果唔係有真愛，建議你一下都唔好抽，等茶熊比較好

你還有ex 翻兜等佢養

家陣啲年青人沉唔住氣

而家新手入坑點玩好 勁多主線勁多活動勁多野要打咁
但無場。。。

$#30號搞忘年會生放送，佢條youtube channel?

得佢一個企位完全凸左出黎

無抽

我呢啲小薯一眼都唔望了

請問 台版會唔會有日版啲合作角色？ 好耐之前有玩過日版 但係冇左個帳 玩返台版會唔會好傻仔？

台版=垃圾

CHOK叔=又勝

上數字網買個帳

邊個數字

859X

896X

凱旋
有無邊個pool抽得過

咪又係pizza同饅頭
是但禁個啦

白貓好玩到停唔到手
清左幾粒鐘都仲係全部new咁

終於痴左線

係咪可以All in養佢

商城吧

即是點

已經100lv，你仲想in咩

突破？

倉管嚟

???

姐係叫你繼續抽
隻角廢架 倉管＝入雪櫃

最新架啦喎。。。。。。

隻角本身廢 唔關新唔新事
OK？

台版唔係特別版黎咩
一定要連專先勁d
日版應該冇野參考到
同埋e度日版post,台版出去轉左

整色整水之後都係咁廢
職業原罪+ 技能模組垃圾

斧職是原罪

無$#只會越做越衰
太監根本唔識打理

睇世話就知條友係COPY AND PASTE果類人
仲將D一式一樣既活動講到自HIGH咁

$#跳船 SWITCH延期代表D咩

屌原來有成個咒島未打, 要周圍摷攻略...

執得

聖誕icon好靚

,我好似解解下都卡左,冇再解
唔記得係咪冇練咩武器定咩
好似太麻煩冇再做落去

為咗石頭，睇來唔可以懶了

台版算啦 除咗中文之外都是垃圾

10大抽終於中歌g
招2技 垃圾佬+粉碎垃圾工具人+歌g出晒黎好正

白貓打面驚 抽唔中味等下次lor
有愛另計啦

為左女呢？

鋪鋪都單吊,你玩埋我嗰份

我玩手指玩埋腳指

我唔係針對你
我係話在座所有斧職都係垃圾

玩得白貓都中意自虐

球禊叔都中意又勝

點解261未爆就開個新

像咖啡 願意斟到瀉

阿姐...

總要有鹹濕先生呢類人
世界先可以和平走下去

先生叔真係重口味

我認真

傅嘉莉臭G

一杯飲過再一杯 好傾未嫌夜

收左個2張券喺邊個位用?

SOR見到了 眼殘

抽左有冇兩年
終於抽到我老婆番黎

真札射到無晒精都斷8.0

8.0全驚最勁

中雫雙
等左幾年

I know that feel

下次十選一中埋專武就真係勝

一隻姐姐都冇
次次10選一都選齊3個version
冇次中

3隻中最廢

未出阿伯之前好想要，呢家

依家先中

聽講會捽爆mon 不了

水健叔又勝

忍夠你條撚樣 扑得

垃圾post一個月都推唔爆係咁
遲下推一頁就換新post

gchi

抽左幾次都冇
凱旋又唔中
光頭will一燈就有

555

算啦，永世總有哩啲撚樣，要扑真係扑唔曬，茶熊應該大撚把

咁緊火

皇馬對鏝
利對下體

個10選1點嚟的

$#嘅離去換嚟的

我寧願用十次十選一 換取$#既挽留

見一個扑一個 第一個就扑撚屌WILL

你又改名
差d認唔到你

認我黎做咩 唔好點我相 利申肥毒

就黎聖誕 方便到時擇名姐

煮直都無左 擇乜名

淨係擇YOU 不行？

邊個煮直？

呢句好似係四仔講嘅？

對垃圾利輕取啦 馬手叔又勝

正月射撚曬佢再del game
冇野值得留戀

係

羅家英限時動態出傅嘉莉水著圖 網民：阿姐同佢，我揀阿姐

73歲好有活力，同阿姐汪明荃齊齊都有玩Instagram，不過奇就奇在昨日家英哥就在IG出了一個限時動態，竟然係一張傅嘉莉的水著圖。有網民在連登開post：「家英哥你真識食，小心阿姐扭耳仔。」

Post一出，惹來網叫不斷討論，有人出阿姐1994年於無綫台慶夜性感唱〈熱咖啡〉的Gif，網民話阿姐25年前同現在都冇得輸：「認真，阿姐同佢，我揀阿姐。」不過亦有人話家英哥出傅嘉莉水著圖都好：「都好過post汪呀姐泳衣照呀。」

先生叔又勝

耆齡王終於有對手

咩事

原來你地都食咁偏

呢到啲人cls

你真識食

馬手叔又勝

羅家英不會飛

當晚與你記住羅家英

成班老屎忽

銀劵

屌你老母

饅頭

我淨係講銀劵都屌我老母 惡到

銀劵中埋曬啲仔
畀條女嚟都好過

Nerf到成pat屎咁先中

你食屎啦

唔洗10500,有銀劵就中到露卡斧

想問下限時通關係過邊關？

今期個鬼屋normal

0 new

但你有啊姐

熱咖啡 為你斟滿瀉

有NEW同啊姐
佢揀啊姐

用叫聲 令你扯 射滿這客廳

呢下抽得幾靚

係到

又係你hajor叔
阿姐熱咖啡真fans

未著衫 露晒釘 洞裡濕到瀉

好正

屌 呢個po竟然有兩個阿姐fans

我有睇娛樂大家

兩個痴線佬

個協煩到閪咁

聖誕去邊玩

阴茎之友

依個post d人好惡

最惡係隻人妖

你地兩個成日花式推post

若要生活好

局長叔又勝

會比人扑架

得你先會俾人扑

珍

每年倒數活動都係抽白貓
因為白貓真係好好玩

岩牙

邊到好玩

係屋企睇school day

再屈我就掉你落樓

柯煙利物浦?

屌愛里寶寶

咩黎？

你睇你幾惡

咩評價

你係主角

係你逼我

又花式推post

我都唔想 係依件藍精靈逼我

咩2c？-.-

太陽槍排腹肌幾好J

六爺

我都唔想

喂 你申左未？
如果有申 dept有無覆過你？
屌 我個dept無覆過我 我好驚佢miss左我email
（但我d同學都收唔到）

已經爛咗嘅嘢點解仲要驚

E叔又勝

是但啦 係咪都first hon

學霸

典GUN牙

阿姐定first hon

泡狗定光頭

我有1st hon, 揀呀姐

咁撚串 凡事都有轉機架

hi 姐控

仲姐....? 呀婆來....

阿姐個姐

你地望上面班友, 留言得咁熱烈
好明顯佢地先係啦...

2019年比人周到潛水之後轉移睇線依條橋是唔得的

想得太多 想得太多
可知我瑟縮在被窩
想得太多 失去了知覺 彷彿已做錯

香港youtube界仲垃圾話白貓post

呢個世界不嬲都係咁

睇個款大丁又要收皮
老老實實近排應該得bob叔值得上位
我到依家無睇過佢任何片 但咁耐以黎見佢無乜是非同周圍屌人辣火頭已經係清泉
大丁同伍乞衣人品都唔係好得

bob is the best

what about達哥？

Bob叔又唔係靠youtube搵錢 自然冇咁多私怨野

bob叔黑材料 好似得一單 係d人屈佢炒樓
我聽到都屌出聲炒樓你唔屌政府政策 屌炒個d人
好 屌炒個d人都無問題 佢又唔係個d大陸哩係走資/用d黑錢落黎買樓(唔洗理價錢合唔合理+無限成本)
佢富2代用老豆d錢(有限數) 正常投資真係唔知有乜問題

屌 勁撚垃圾 大丁依家上左神枱就周圍屌人
但明眼人都睇到佢小器 自大 心機重 又係死唔認錯 嚴人寬己個d黎
呢排即刻爆兩單野 幫藍阿哥宣傳 同踩低同行(係人都知u2ber垃圾 唔洗你講)
伍公子就不嬲小器 又係不斷睇岩時機就走出黎抽水踩低人 好撚核突\
你見我從來無講過+無睇過bob叔都彈出黎讚佢就知 條友比較少醜聞

如果齋講人品算係咁啦 發脾氣個d 都係沉唔住氣比人迫出黎
不過佢收左皮 係因為佢一句野都唔敢講 唔關佢既言論自由/我地迫佢表態事
依家d人問佢 佢一句都唔敢講 唔理咩原因啦 做得太核突 fans自然有權離棄佢
至於其他point咩64年年有講 /ban人64/靠講政治先紅個d抨擊 的確係比人屈

大丁不嬲垃圾喎 唔係做乜一直笑柒佢姐

好地地上左神枱 又無野搵野黎搞收自己皮

信就信 唔講得
無啦啦幫屋企人宣傳 仲話阿哥拒絕過幾次
傻9代言人

根本香港後生仔先係真正支持達哥既人
大陸人咪又係當佢係condom當係係香港唔受歡迎自然冇人理佢
唔明達哥諗緊咩

我覺得都係合約問題
封口令,冇錢賠都似

問題係721之後就係良知問題
咁個陣屌達哥個輿論都變左做 唔講=奶共為左利益, 講=防止fans人數流失為左利益
你比我我都唔知講唔講 比我會串鳩番人退休 食花生 達狗唔會咁柒無儲錢啊嘛??

係咪睇緊蝗疤大戰

總之我撐你個個乜鳩bob叔啦
雖然佢個d濕鳩煮野食片都唔會睇架啦
但我支持佢作為kol值得上位既
真係本身就有錢既人最唔撚介意錢又無包伏 又唔會因為錢同人有爭執
又唔會比$$合約綁住

我睇緊
但依家講緊三英(伍黑衣,唔識,屎乜野)戰大丁

我到依家都唔知咩事

咁為咗賺錢要迎合連登仔好冇癮姐

係真兄弟先有得抽獎

皇馬必勝

其實係蝗主場緊

阿姐

巴塞求下你贏

燈燈燈燈

早晨

辣殺驚

個燈神就黎比人掉落街

放假很撚悶
一齊玩白貓未？

我呢幾日訓係床上面思考人生 難得冇野做

on關屌佢老母

有咩思考

訓係度 鳩吓鳩吓就一日

真 平時我都訓到4點

白猫好玩到停唔到！

羨慕

屌你搞星火

你都可以

好多new嘅舊活動

最近裝番玩兩玩
發現龍女重係個榜到
究竟佢重可以企幾耐

原來娛樂大家已經錄咗最後一集 好快冇得睇

邊個負皮

星火比人充公d錢
達哥就上水送禮
條友個腦究竟諗緊乜

我到今時今日都唔係好明達狗依d垃圾有咩討論價值成日都見人講佢

因為喊出黎

G ALL G

達狗真係錯在唔知自己嘅觀眾係邊啲多

茶熊來了 我無石抽

呢句真 錯在唔知自己啲觀眾原來咁低質

回歸撚表示 茶熊2015 16啲石多到唔想刷

仆街仔 笑咩

無，flirt下你姐

師主 咁多唔多石同中唔中無直接關係嘅

射了

flirt咩..... 我唔玩屎眼架

係囉 佢地唔俾我25石就中菜能既

原來出左新屎塔

素劍仲有幾十把，唔係個建都懶得打

開成60日, 完全唔想掂住

玩PAD算啦

我飲咗酒，有啲唔清醒，，，sor

7點幾飲酒？
受左咩刺激

你受咗咩刺激 flirt下都要玩屎眼 好dirty

我抽唔到公主拳
學業失敗
女又無 錢又無 人又老

係咪唔俾？

所以要玩屎眼

佢要玩先架

呢個真

個屎塔得250石

少成一半

等正月抽齊pool之後先打啦

真心幾鐘意無限討伐，我啲骨灰級嘅倉管終於可以出場

人妖寶寶呢

又係全饅pizza 張銀劵有乜用？

我愛白貓

我愛巴曲

3張銀卷中得一隻性誕艾蕾

屌 我跳左另一隻 男
係咪入得雪櫃

中露卡斧

我想要歌姬斧

千早拳..
齊set❗️❗️❗️

我想要迪恩

食屎啦

交換

諗起唔知邊年個聖誕廣告

打完500層屎塔 白貓仲有咩好玩？

有得重置

推島

唔好啦
打左兩日架

推哂

抽星虹

想刷rank 同我刷未？

都話無戰國弓

等緊你打

@法老土 今個周末帶我去溝架妹OK?

唔記得未星期一 下個周末至岩

刷20段

我有

你咩名

刷到白貓執笠都未刷到

未必 呢排搬屋

OK 聽晚 U CARRY ME

收到風 光王騎人

本身係乜嘢騎人

限雙之前既限定角真係可惜

其實我諗營運宜家唔敢亂咁咁快拉限定降級,而且睇黎SS級呢個級別有可能加到十隻以上

暫時 限雙(遠距離王) 洋梨(最強補師) kasumi(遠距離王) 紅龍騎人(輸送帶王者兼爛打王) 限劍(最強最高攻劍士) 限斧(最強防守爛打王)

根本所有SS都各有所長,冇咩好比較,正如小菜所講,限雙同kasumi已經有遠距離攻擊,根本唔駛埋身,所以佢地各有無敵盾同埋隱形已經好惡,再俾好處佢地就真係冇大半年都降唔到級,反而今次限劍限斧冇遠攻,純計範圍根本連S都不如,所以佢地就有好多超強被動技同buff幫助,顯得佢地好似好超班咁

限劍係典型攻擊向強角,營運唔會擔心佢唔叫坐,而限斧好明顯係營運想試新野,但又怕防守型既角一配合得唔好會變產廢,所以刻意盡量加強d,自然有咁既效果!

24 25號有咩搞

又回帶

一個月之後就出隻龍女

屙拿拿

醒啦你地 $#已經唔係到啦

菜能真係龍

喺我張床到會換裝

幾年正月都有龍

好似得艾蕃同吸毒有

今次出有無十連的石量呢

終於齊

有禮物icon都好show出嚟

好過無 雖然唔會用

捽mon!? 不了

執笠前最大活動

好想屌

好想同阿姐玩狼人宮廷版

26未，真札8.0呀

我想玩宮廷版狼人

之前唔係講好左冬季校服咩
跨年式開校仲叫2019??
2020冇正月池失望

官方D concept真係好鬼夾硬
聖誕活動搞到好似萬聖咁款黎緊正月仲要mix埋茶熊

下年會唔會情人節茶熊

唔好掛我想情人節有單獨池,比茶熊吞併埋冇乜意思
睇死下年又係拖到年尾出

仲有下年

平安夜

等收工

等人收工

玩白貓未

想返訓教

廢青

好羡慕 冇番工好耐了

想要村姑同埋永遠實體

冇錯

太子爺點GUN

On9

有bug？

叫左外賣

咪屈

仲係床上面

已經扑緊嘢了

出黎和你食

唔出街砌？

佢意思開電腦上連登
畫面大d

點跟

飽了

咁快食囡食到飽

咁大個仔都未試過真係平安夜正日砌女

今年連平安夜都唔休息

但今年可以同阿姐飲咖啡

屌,打完個幾鐘又爆死比我中隻歌姬得唔得
話說我茶熊張10選1中呢隻我揀左8條女,最後2個位放男人湊數,遍遍就比我中最後個隻

細摷著lisa暗紅的咖啡溫泉

Lonely Christmas

好似真係好多人抽歌姬，營運幾成功

我都未 通常砌得都到咗聖誕節

Lonely lonely Christmas

真.TOP 0誕生

我無抽喎

突擊點名

嗨

一話點名 平時無上水既都浮返上水面

唉 屌女唔得閒玩

唔好以為求其講D野當報左到

我唔唸住報到

on9 冇女呀
打J算

新櫻花大戰真係唔多掂

邊方面

劇本同啲人物模組

以為講動畫

汁7未

原來工口先生除左鐘意dodo姐 重鐘意肥臭西 cls

原來唉唉又勝

又咩事

do姐 阿姐 肥姐

你做左咩自己心照

食咗你條女

牙朗個新頭

先生公又勝

真扎

你就好啦，有5星

永遠好撚正

射唔出了

我村姑
我永遠

哇

勇者條打底褲

永遠

獅劍臨死仲有書讀

就係臨死先要過最美好既生活

今次茶熊標題已經劇透左係執笠POOL

局長叔已經又勝

諗住將D食飯錢ALL IN 利物蒲 然後抽茶熊 有無得諗

想問第二個凱旋大跳點攞

1718年既茶熊未打過...屌
聖誕對撚住部電話打機真係好撚毒

iktfb

有艾蕾bb未

有眼鏡加咗唔少分

都係伏味濃
都唔知點解佢可以被選中
之前明明勁多台狗屌佢廢

永遠個身三隻bird都有

弓,法,輝武器援護功擊
完

斯路

但係斧

雙嚟喎

雙斧

究竟永遠經歷過d咩

俾我開咗苞

隻貴人？

個西漲左好多

升球大墊

應該全身比人開發曬

鬼屋normal通關

唉真札8.0已經斷左
聽日追唔到既仲要斷埋勇者
點解今年呢個聖誕咁唔開心

係 唸唸仲有咩未同佢玩過先🤔

菜能前仲追乜Q

無真札既白猫已經無意義
2018 1隻菜能都無
2019應該都係

會唔會係貢...

你歐洲人係難理解啲

好彩永遠齊隊

收到風光頭佬去咗食仔

點解我睇唔明你追乜

菜能應該係最後一次齊set既pool

個仔係咪姓譚

姓波

梳

扑性Day有咩可以做

利申 無女

做愛

打白貓

做緊❗️❗️❗️

一路做愛一路追白貓post

你做唔做到？

做到

.gun

上面做乜9

re0建都未搞掂

SKIP咗幾個活動

d建無咩用
一早突破系統上限

搞到我唔想開驚

扑星day快樂

艾蕾騎人

風雲再起

我已經準備好鳥

ready perfectly

山姆

上面留咁多空位? 放字?

騎點玩

霸王模組麻麻她喎

上次霸王係試驗品
今次出完成品

想畀NPC屌

手足變Condom

無左3ke班人去晒邊?
想睇解包都無

睇唔到

艾蕾bb對白滑美腿

留名一萬鑽

thx先生叔

廚師

村姑嗰對正啲

騎馬

艾蕾真係好正
課金了

執笠pool ,諗下課唔課帛金好

好耐無課 對上一次已經係kc3

WA...
個PV好撚正

岩岩玩番拎石抽茶熊 邊隻推圖最快

吔咩囉！！！

停唔到啦

屌 白貓動畫出茶熊故事好過啦
9下9下 一個學部又一集

出0島 D剪接 故事表達 戰鬥畫面FEEL到一定好膠

戰鬥應該七大罪咁全部ppt

睇黎你睇左最新一集笑到仆街

集集都打鬥戲都可以悶到訓著咁滯
連食戟都好睇過佢

睇完我先知SAO算高水平作畫

勸課？

唔課都齊啦

齊咗都課啦

咁又係 話晒係$#遺作
點都要支持下

動畫？
屌你傲慢打團長膠到

OK

GUN

中

大介都派101石抽遊戲王
菜能要課先有必中

岩呀 所以我轉玩pad了

有冇睇漫畫 睇到我r晒頭 都唔知做乜撚

我聽日飛東京 搵唔搵日食飯

尋晚睇到屌左出聲
最好睇嗰場搞到咁

以為打牙瑟
依家唔知做乜

尋晚臨訓前訓住睇 笑撚到起身坐返係到

係咪淨係得我覺得 今次村姑對眼淫左好多

整到成個人左右唔對秤

繪圖兄表示 配角是但畫

應該得 呢排搬屋
你幾時走

下年先走

點頂呀
日日望住d石 隻手好痕
急不及待想玩玩了

等左咁多年終於都中雫雙

點解村姑唔係主角

3號

爸爸保送個囡入學仲想做主角？

30號？

終於有錢課金了

大

雷克特

點解村姑d圖咁鹽

gay

可惜立繪7到

條腿露曬出黎，鹽到

好撚正 想同村姑做愛

永遠剎那

村姑好似H漫入面走出嚟咁

吸毒佬同雷克特係咪換咗畫師
覺醒圖同立繪畫風感覺唔太似樣

透撚哂

又要打jer仔了

又要打mei仔了

你話永遠剎那係les我都信

齊左pool了

收島風

技能好hea

仲以為會係技能到加入正月元素
要執粒了

屌又清內存，又假load

每一抽都充滿希望

屌 我抽3星都有load啊

我一見到loading 就扯了

永遠個2技... 咁似之前朵拉拉
唔好用

認真問 技能整到咁垃圾 係咪就執

艾蕾粒星陣真係勁撚柒
屌係咪冇錢CAP埋最後一次水就執

cls 正式宣佈艾蕾騎人top0

年年劇本都係咁
菜能前一個雙限pool其中一隻企到菜能
但菜能得一隻係打低top1

等艾蕾正常

其他角啲技能組抽返黎入倉

出年1月3號

永遠如果係怪彈潘朵拉招2技都唔錯

我扎又大一歲

垃圾game凱旋0 new + 每日5石

仲有版任個20石

期待6.0

齊隊

2.0人仔轉1.0件衫=my wifi

見到迖達

件衫就頂唔順爆開了

唔貪心 只求抽齊3條J

唔貪心 只求抽齊4條囡

唔貪心 只求抽到騎艾蕾

唔貪心 只求一抽中

屌你老母又del cache

大腸槍

是但啦 都唔會中

咁大個活動都推唔郁 有6周年我撤

頂唔順用石抽左下
又唔中雞扎，辣殺驚黎

dllm

有new仲想點

幾時到呢邊呀

通常就死/死左既人先會出D野紀念

序章 c劍個劇情講咩

課金包的轉盤全替換成鑽石

原來淺井唔係跳糟

白貓復活了

你去食屎啦

佢食得好開心的

咁夜都唔訓 我地有時差？

sleep is weak

你條仆街幾時仆街死

扑咗佢啦

果層有咩牙

又中唉

屌 見到呢隻就眼火爆
廢撚到

係小p 其他野已經唔重要

比人燉冬菇定升職？

白貓幾時同謹慎合作

局腸又中毒

真。連擊劍

咩來

正皮ed!

牙鳩原來唔係走大家繼續永續白貓

咁使唔使再斬post

牙鳩升職？

樓主放流料 正仆街

做大使同代言人差唔多，已經唔係話事人
佢又寫離開間公司

唔記得解日任添

on99

終於肯跳船

31號仲未爆post就斬

Thanks

屌你老母銀卷次次都一隻四星都冇

#767 #768講咩 睇唔到

你仆街死呀屌你老will

又點呀

咪咁惡啦

你ms抽邊個保底

粒非洲玉49/50,唔想用
但應該都係會抽last day個20連

49/50唔係抽初穫得好d咩？
起碼中新野

普通過頭，之前中咩飛機妹，孫悟空
寧願博限

驚中蒙大拿

btw如果抽中媽袓

以為入錯MS post

中泳裝黑警

躝啦

既然$#仲在生
可以安心課白貓了

永續淺井

我斷撚左

你冇login

碌野斷撚咗呀

輕鬆4日5石

beefu

bitch hhh

waifu

決定再出信比$# 叫佢同sao wou合作

抽太陽神

G持

期待有人喺新城市廣場一齊大嗌 シュプレヒコール

茶熊鬥爭祭2020，始動

講咗咁耐，鳩毛頭終於要走
送上祝福

C奶

蘇扑得user-will

屌你哩個活動原來咁撚長，仲長茶熊，
仲要養兵又剩， 有排都無機會推島

韓版執笠

抵啦

點解要推返上黎

啱啱先見到

訓左幾耐

食屎狗有2600石

眼殘？明明係2599

四捨五入

咁係3000石

Ozil仲係好撚勁

係要同我嘈

係0石,即係可以同人講無石

仆街 以後無得睇啊姐

真

不要再說了

你地連啊姐都岩 唔好再偏d

個兩個新春2020徽章有咩用
唔想打

我決定,今年棄白貓

挽留

冇菜能抽 棄驚了

1001

當我好心up嘅時候 我就會打開電視睇娛樂大家
阿姐總係能夠令我開懷大笑 咩煩惱都忘記哂
嗰一刻 我就覺得 認真, 阿姐同佢, 我揀阿姐.

其實收咗好撚耐皮

屌你老味我啲韓限唔記得cap圖

你老婆係jpg呀

有菜能抽未

#826

無左推POST大法, 個POST到而家都未爆...

茶熊聽日幾點有得抽

倒數完咪抽得

LAST POOL了

倒數開pool既同時亦都係幫$#倒數

好似話夜晚11點有得抽
因為有時差

倒數中共距離闔黨產又少一年

好期待庚子年

咩黎

光頭又勝..

即係咩

啲建星爆左

廿九段未

輕鬆

跟到

why so m

屌呢啲又唔擺過嚟

唉單吊真札槍
食屎大

有活動玩未 好悶

辣殺驚又跌出APP STORE 200

聽日會入返200內

又斷 doom

得兩次10都貼出黎

醉愛白貓

放假好悶牙

24hr前

1000倍時間

11：01分抽完升下親密 11：30放低食評
然後去倒數 時間岩岩好

下 我諗住一路倒數一路抽

你11點就開始倒數 定12點先抽

1159抽唔得？
叫時代革命個陣就禁制

1159 已經玩過晒了 食評都出埋

咁早抽左會有空虛感

係咪真係有食評架, 咪fake

你地一個二個都歐洲人 實有啦

你歐洲人都唔出食評啦

係咪認錯人

希望一抽中曬

化咗灰都認得你

咁驚
我有得罪過你咩

我陪你一齊12點至抽

一個下午推唔推到1001...

1002

7點前未爆直接斬

而家直接斬左佢啦...

樓主份人好 _ _

叫焗腸開

你係咪會出食評先

又斬😂

今個post邊個1001邊個一抽入魂

寶寶呢

你老尾加左200羊？成萬羊一pack

準備掉你落街

爆衫

有得抽未 好悶

可以先行課金先

抽住除夕抽獎先

等佢開左pool見到隻角先課都未遲

到時咪知有咩分別

push

會爆炸？

垃圾政府 即刻死ser

as expected

It狗

收返埋條J啦

收到wind 出街抽白貓 100%中艾蕾

收咗去巴曲入面

[iOS/AN] 白貓Project #263 茶熊學園2020 開校

新post

鼠疫X肺炎

你中咗？

國之將亡

睇少陣竟然想斬我

你中左

你樓上條友口好賤

你樓上咪你自己

你做乜要咬住我唔放
我唔興男人

今年白貓無直播倒數?

我拒絕

3千石夠唔夠一陣齊set?
連煲幾日糞驚真係會屈到病

10抽中曬啦

出去倒數250石中哂成set

偽毒又出街

你都出黎一齊抽咪得

8500

1159前爆post ok?

1059

ok push

0959

喂 你係咪mon住我
好京京

tui

唉

光

就到11點

我要白貓上top1

快d啦 要倒數

倒數汁粒POOL

我等緊11:30既食評

仲有57分鐘

仲未爆post 渣ga

全裸待機

條撚準備

出面冇乜人倒數

屎忽準備

日本好多直播睇

喂 仲未1001

倒數

得未

未

努力緊

爆post先定開pool先

唔推了

廢J

仲有23分鐘咋 快啦

爆個post都咁閪耐

25石夠齊POOL了唔洗推

執柒左佢啦

唔係好掂

喂一陣1001果個開返post, 唔好推我開果個

你1001咪得囉

一陣永遠就會登頂重拾雙刀榮耀

要抽強, 唔得閑

就快爆啦

艾蕾BBG

有劍析未

1001未

仲有少少時間，推爆佢

算了 放棄

冇鑽

課

魔法卡準備

Jaga